我害怕又再夢見你，因此 選擇了失眠

啱先睇到username由來個月經post
就諗起
月亮代表我的心
唔係歌 唔係歌詞 更唔係情話
只係一句tg開場白
唔知你仲記唔記得呢。。。